牙Joy件衫透到

我想問係邊日嘅fancam黎？

181104

Rv五個當中
最正係佢
高高啲有肥地

牙災仔個body正到

但係d人話最索係Irene

聽過人講最正係seulgi
又可愛又型又性格好著衫又好睇

太平可惜

大胸好柒

夠用啦

雖然我都認為seulgi係top5
但都真係太平😂